今時今日既香港法官覺得斬完人情操高尚，下次強姦可能話頒個諾貝爾獎俾佢

老塵同意

法官：好明顯係個女仔不知廉恥 著短裙勾引人 先搞到人要強姦

係時候幫屯門色魔/林過雲/葉繼歡翻案

珍

納dee 高汁

衲弟人之將死其言也善

因社會運動而強姦人係情有可原
強姦完道歉係高尚情操

老鳳認同